富榮花園對出有一架高掛支持國安法既車

請左好多黑社會睇場，係到兇人話望乜撚野，有個大粒啲既話唔洗理呢啲人，呢啲人係街會自殺

叫區議員

Btw
香港獨立 唯一出口

民建聯

試下報狗 告佢違泊？

朗豪坊對面都有

搵余德寶

唔同區

油尖旺區議會副主席嚟㗎

直接call李偉峰啦咁

64個日唔撚見黑社會話支持國安法
佢地有撚膽係 我地人多個陣支持咩
屌

乜撚呀

係富榮花園的士站有好大架車用螢幕不斷播支持國安法，而且較到光線好光

路...............

對唔住

打咗過去冇人聽